有無90-93既巴絲入黎搶1001

仲jet lag緊 開完post要返去追post

LM

第一個留名

又LM喇

做左半日野又有新post

快到啊
恰陣先

留個兩個post都未除留名

留名

輸左，早知唔讚牙柴

而家要你開post好失禮你咩
咁唔鍾意唔好開囉

一瞓醒連post都冇埋

點解唔用返路易琴日開多咗果個？

唔洗番工咩

有啲咁嘅事

因為你開得慢呀

wfh做仆街

讚柴柴呢啲野唔可以慳架

有啲咁既事？

今日個post快到咁

第一次係雞手鴨腳啲

你慢咋

想join每日任務

我寄情工作

今日派左膠比新院長未

有我同易仔，一日3~4個POST唔係咩難事

wfh辛勤工作中

口水之鬼

決定唔追post了 懶

訓住做野?

早講丫嘛

今日再推爆呢個再用返

捉到你做仆街了

3分鐘準備，1分鐘演講

未喎！

係，我好仆街架

點解可以訓到咁晏

飲咗嘢應該輕鬆訓到咁晏

假期的話真係可以輕鬆訓到3點

臨尾段 SOLO真係成世都會在聽

不推文呀，外絲!

未食野

Ching sickball

原來係咁架咩而家

lm

呢D經典真係一定要聽

I love Dan Hill~!!!
WFH必聽

halo halo

G持

Same 想增值下自己

無野了自膠

Hi, 人老左唔飲得，訓得2/3個鐘就會紮醒
之後好口渴

sometimes when we touch

唔得都要得會好有壓力

Same

增值 +1

點先算增值
就算個個做正向撚，個個嘅價值觀都唔同

一齊去行山

00後都廿歲
出嚟做嘢後時間過得好快

食緊白栗米

想30歲前改變下
學下其他嘢 擴闊下自己社交圈子

人生有限

人總會大個
最重要自己唔好白過就得

me2
想做運動鍛煉吓身體
進修吓外語
但肺炎 好多嘢都做唔到

join啊 想行邊

做少左運動
喺屋企個人就好懶

會做到的做一下拳上壓都叫有出過力背一隻生字都叫有用過腦

宜家一星期返兩日
日日打機睇書睇戲煮飯

又做PK

有愛
之前試過每日做兩三set sit-up
但個人太懶好快放棄

same

或者呢樣野唔係你真係想做

最近終於煲完breaking-bad
最尾真係好睇

嘟

想 pick up 返溜冰，轉 hockey
但係做返自己，都係好驚社交其實人真係可以好可怕

30歲，想做 smile 正左隻眼佢，但係個手術都係好可怕
聽講做咗之後，會一排矇咗睇唔到野，做完都唔知點返屋企

夫妻之間平淡嘅生活

巴打結婚了？
我啲朋友仔都生兩件
而我仲係單身 不過幾舒服

咁似我既除左我唔煮飯

單身
個個都話單身，唔通真係個個都想單身咩

仲未執屋
個廳就黎變雜物房

真野唔好講

btw 我紅巴嚟
驚有人誤會

最近轉工好唔慣
想讀返書轉行
無從入手

個廳本身就係雜物房

真朋友可以講

紅巴又會煮飯整野食，係到又會加分

但呢個年紀
重新黎過
唔係個個afford到

成個人生都係無從入手

就係計過數前後差成球先猶豫緊
想去台灣打份普通工養隻貓過世算

留返條命先可以做世界冠軍

懦夫唔會有勇氣失去條命

唔准死

因為七點先瞓到
其實都係六個鐘

唔會，睇到野，少少痛咁一日後就冇感覺

連登冇絲打，唔會誤會

老無今朝仲走去埋壹傳媒
係咪on9
依家跌番落黎又話蝕左幾千，等佢升番好過

運氣話嚟就嚟

尋晚斷斷續續訓3個，依家好攰但係又唔想瞓

走去望下FAANG邊隻跌到殘執邊隻仲好過啦

真係白痴，連股價點gen出黎都唔知，間公司底蘊又唔知，走去買股票

覺得自己又肥返

睇過?!

Gchi 但想讀咩？

同事啱啱走個陣話佢聽日會返黎公司，
係咪有咩暗示？

我淨係想同佢講但係我唔返

我唔准你咁講架！

有諗過做糞尿師

都係自己係屋企做吓咋

邊到都好

驚我唔到嘅

點解護士係屎尿師？

蚺蛇尖

屌，又文盲

嚇我唔到既先岩

有frd做完 話好正 搵人陪你去做啦
講起溜冰 人生溜過一次 跌倒膝頭哥都瘀晒

咁快就打大佬

講笑啫
工作有時會掂到呢啲？

呢個好似要爬

打算過埋九月去做，九月 d 更應該都幾亂⋯搵唔到呀，到時再算啦

我都唔記得咗自己第一次溜冰係點⋯不過可能平衡力 ok，未至於跌到瘀晒掛

細細個石屋山望過去就想上

好多人都會掂呢啲㗎啦

Gchi CU taught master

好似都要
未上過

呢個好大佬喎

食藥

sam（磅咗）

見啲人話行六個鐘，預八九個鐘點都落到黎掛

淨係記得扶住側邊啲扶手

未買

自己去係冇問題架！我都係自己去

Sam 磅左too

我記得同fd 玩 自己係咁pk

成日會擺雪糕筒介開啲扶手個喎
點都要放手，自己過
靚女可以搵巡冰哥哥救

做完走嗰時即刻睇到？

石屋山係咪要爆林

我都係 可能冇乜天份

咪覆咗你
係，少少痛但睇到，第二日就冇野；康複期預七日

唔洗呀，行小路山徑上

後天努力
依家稍為叫做識行識走，都係迫出嚟

當大家都肥左既時候，就唔算肥左

好似係sorry, 失憶

拉高條平均線

好啊
肚仔好多皮脂

有機會去行下先

公司好似有同事確診
要照返工 好驚

記得帶地圖，水，指南針
着着正常行山鞋
我記得上到發射站，都要掹住 d 鐵絲網上

唔驚人日日都有確診係四圍㗎啦

差唔多十年前既事 係fd 叫我陪佢地

我都會好驚

Ngo Mo home gym ar sit up only

忙到郁唔到

same 做到沒停手

咁要搵個人帶路 驚入左結界

清邊行

買錯薯片呀
買錯咗Baked唔係炸
好似食緊栗米片咁呀

再買!
再食!

決定每日煮飯加少少落去溝嚟食

粟米片幾好食啊

約下囉，我有 HM20C 地圖可借

飽過炸薯片 食幾塊就滯

一google就睇到話好易迷路

唉 乜都做唔到 街又去唔到諗住專心考車
點知
依家日日都係朝早睇番尋晚歐洲賽/nba>玩euro truck>夜晚整下ppt

強仔幾時帶我行山

NBA就季後賽啦

勁野

我廢架喎
做行路草就得

終於可以抖下

我地谷係咪要寫定D 團
尋日又話BG又WAR GAME

依家係睇下大腸可唔可以8-0後上入Po

等秋天

我見到有單新聞

情濃濃秋~天

西貢?

Euro truck好唔好玩 買咗city skyline

係

有同學去左日本做野 但本身係top個d

類似呢啲，好鍾意聽同睇

大佬 唔好prefer我地體力同你相同 ok

好玩 當操車

planet coaster玩到悶了，無買city skyline

一天都光哂
好開心

天黑喇

我都係 百慕達三角嗰啲都好吸引

會聽到發惡夢

Planet Coaster玩咗一排已經唔想玩
但心郁郁想買Planet Zoo 但又驚好快厭

好想知啲人去咗邊度

小學已經去圖書館借呢啲睇

有錢就買

衞斯理

同好 同埋嗰陣會睇明珠台套X檔案

要等佢特價先

你話嫁

咩事

錢銀野

應該要到聖誕節

唔使
十月尾Halloween

收工

咁你要請食飯賀一賀佢啦

都有

等食

呢個好難行架bo

買左六包檸檬茶

呢個正
個幾鐘就可以睇一本

應該都係咁上下 玩1星期都厭

好fat

最鐘意飲檸檬茶
茶餐廳嗰d冇得輸

正ar ，百慕達同area 51好鍾意睇

一日飲？

係咪正常全部都會特價

早排買左本拆解類似呢啲
覺得寫得幾好
好似叫咩myth killer

到我個天黑哂啊

咁下次買Euro Truck算

但百慕達比人寫到爛晒了

咩叫紅巴

係，同埋都冇咩好講
好鍾意睇都市傳說

但好怕佢一失敗我人生就玩完

終於搵到女仔同我一樣

真係用prefer 唔係assume ?

我都係仲要塞車塞左半個鐘
好肚餓
又要買飯食 食咩好

阿明 佢係巴黎

食米線一定要飲檸茶

我都未食，而家衝返去買

三小辣

食咩啊你

perfume

小辣

我都係戴眼鏡算

其實帶con同做完smile感覺係未一樣

茶記平靚正算
而家限聚真係冇幾多選擇

蕃茄湯走辣

一齊違反限聚令？

係咁好似益力多咁一排插管飲？

好似兩個月無食譚仔了

益力係咬下面飲架喎

科學懸疑果類都巧正

屌你識啲野

機做唔係人做，冇乜可能失敗喎

佢係婦女之友

例如邊啲

真，八婆之鬼

機械故障
唔敢冒咁大風險

唔係，隻眼舒服好多，又唔會乾又唔驚有野入眼又唔洗睇住戴幾耐，眼藥水唔洗買人工淚液
不過做過個夜視力會差啲

ok 我英文廢

費城實驗

但個樽咬開會界口

鍾意首歌多啲

要有軑盤先好玩

Push

風險細過戴con整壞眼

黑仔王表示

冷靜啲
收返埋條脷先

好無聽日就去食呢

忍唔住啦 想認識

搵鎖匙？

Fringe果啲

做眼laser𠝹埋塊面

呢個真心癲

心動了

呢套好睇!

漏左把遮係巴士

九巴?

RIP

又開始眼訓

身邊有朋友做過
有認真諗過做

佢係邊個

笑左

買左宇治抹茶latte

外巴

去訓囉

原來係機做 但失敗率唔係0%就會驚

我有時都戴con 試過一次戴con訓著左一個鐘

我前幾日就係咁
淨係用過一次

人手做邊敢做呀

con都未戴過

會乾到除唔到

唔捨得個夜晚

下 我成日架wo 瞓過夜都試過

第二日仲開到眼？

炒烏冬

好乾 但開到
打個喊路就b佢出嚟

但你日文好

有Av Level

係戲嚟定係小說嚟？

你對眼都幾強壯
我一日戴8個鐘已經好乾
第二日再帶4個鐘就乾

好少睇 學唔到咩
"很想要吧" 都唔識講

yes

有感情 聽日做仆街 去搵番佢

喂喂唔好亂lam

邊間

我好不猶豫咁拋棄左佢
其實揾得返架咩

都市傳說黎

返工收工2程車
2個半鐘度

試下

我係黎朝聖

鐘意古文明個啲

睇到你句comment我又笑左一次

紅巴同綠巴喎 好少搭？

到此一遊

果啲叫van呀

蘇美爾 / 愛爾蘭 / Roman

呢個堅

hello

Me too 想講一模一樣既野

一次性雨傘

豬豬welcome back

即係咩

Hello

嘩 你長期打櫈喺度架喎

平行世界時空穿越

用左成年
之前有把用左六年 爛爛地
是但補好左放係公司

好恐怖

你兩個都係豬
仲有隻去左蒲雙子post

補好左

路易

雙子做fd 係okay 既

蘇美 印河 瑪雅 阿特蘭帝斯

你咪嘈啦

我食完飯路過架咋

佢講小巴囉

今晚又通宵

點解呀

喂

返工ah

琴晚我無通宵喎
係咪認錯人

金字塔係外星人起

我詬話我又返通宵

sor 自

Kfk？

Sweet 姊弟多數都姐姐照顧細佬
兄妹反而係阿妹照顧阿哥

呢啲又係好正

唔緊要 你夜貓黎既

阿哥細佬多數出左去照顧女朋友

掙扎！

今晚早訓喎

真 眼中無細妹

有啲假

我就搭開綠巴嘅

我都係
但個司機有時燥過紅van

唔好講我壞話 下次唔比你上巴

邊個係綠巴

喂
我多數照顧啊哥

未來人

好似比人投訴得多
呢排好少見到你

但我覺得幾正

介紹多啲av比佢睇

金字塔我覺得已經好正

月球人

月球上的人

又好似係
但連登都唔少細佬上去嫌家姐污糟

Umbrella Academy

有集x-men咪講金字塔係mutant起
我幾鐘意呢個諗法

比人炒咗

好正呀

呢個好笑

下份工努力啲喇

我知道我細佬account

Hollow moon

排

好似有睇過

你一早已經係將軍

Number 5
其實number 4 都正

下次揸保姆車

污糟先健康呀

好傷心

又John Titor

no.5先係主角

戀愛了 快啲出S3啦

次次都係得佢carry大家

做人唔可以太假

我睇kfk

我s2都未睇

我都知

真

Number 5 真係屌打晒其他人

痴線

家姐

係時候睇s2

話說想買對粉紅色波鞋

等官宣
利申易粉

你一定係好家姐

頂估到有人咁講

但不嬲想有個妹妹

佢細佬黎

點解你地會知

我係股東

今晚睇

我細佬電話密碼我都知

佢言下之意係拍拖唔ok bo

之前跑步煲
聽日返公司睇先

腦補

想知有個細佬既家姐
係咪會man啲

出糧就買，想要對粉紅色好耐
早幾日睇仲有

會識自己開樽蓋

日本嗰d出租家人

the oa果個地下室咁困住易仔

徒手捉曱甴

我用佢電腦

咁堅

勁過我

如果見到佢開hamsup po會有咩感想

呢個真係唔得
要幾層紙巾先夠膽，仲要只係捉細隻果啲

會當面笑9佢

正常會 不過沒spring summer甘平

睇心情

痴線糖尿呀因著

你好似唔飲vlt

好彩無

我咩牌子都狗
vlt錫蘭正喎
依家呀哥鐘意飲果然系

醉愛維他

今日第一包

二十年前敢

陽光貪平十蚊三包先飲

用拳頭 接觸點小啲

哇 會爆汁

係時候訓覺

真好睇咩? 我睇左頭2集覺得好悶
係未睇落去就會好睇

早睡早起
雖然話訓 但應該煲劇煲到訓著

雙子其實幾好 同埋佢地好聰明

後面幾好睇

因為後面number 5出場了

開始眼訓

早晨

試過第二朝電話冇晒電

心情有冇好翻啲

開頭真係要挨少少，後面幾正

唔好訓係度煲
傷腰又壞眼架

無晒人了

what

電話咁細個mon唔會睇得好辛苦咩

毒撚報到

有

訓囉

起碼碌到12點先訓

今日bt 死左隻硬碟

用左幾耐?

黃牌

到

SATAII 冇賣幾耐?
我睇返隻硬碟個記錄就行左13xx日

輪流同你食

1001

好養生

落雨落到心都煩埋

明太子沙律醬味蝦條好食

sam

永遠夜晚冇雨地下乾哂去跑，跑到一半就落雨

凌晨成日都落陣雨架

點都要淋下雨

咁早?
早晨

係街度冇遮比雨淋嘅時候
成日覺得自己好似d電視劇主角咁

返緊通宵 就收工

raindrops' are falling on my head

就快30 幾時先有人埋我張單

哇好辛苦
收工快d返去覺覺豬

我就快訓喇嘛

幾耐冇拍拖?

你咁早起底既?

身

其實岩岩拍拖一排

返工唔願起身
唔洗返工就會好早醒
醒左訓唔返

係未串緊我呢d單身輕熟女

諗緊點夾佢埋單嘛
你又單身左幾耐?

睇黎返開office 喎

啲女人好古惑架...

早阿

幾點收工

早呀

係架喇 唔得咩....

good 魔拎

8半

係呀
每日最難做嘅決定就係起身

笑鳥

早

晨早流流學咩人飲酒

白日酗酒
夜夜笙歌

早晨
又要返工了

早all

已經係公司

仲熱戀期緊

有冇keep住搵工

各位早晨呀

我都想快d 轉office

都算熱戀既

男朋友唔sweet咩？

做乜咁既樣

唔算

都唔知佢係咪真係中意我

點解咁講

唔係好著緊我 唔係好識閞心人, 但同樣地都唔需要我關心佢

點一齊的？

屌你應該講緊我

公司同事

關心下啦好心!!!!

呢個反應好好

平時份人係咪好靜

交足戲

唔係, 勁多野講
不過似係朋友既對話 多過戀人
唔會有親蜜d 既稱呼

搵工呀

請用不推文回覆
謝謝

我ex 喺冧女方面就100 分
結婚就

係咪感覺未想定落黎果種

又攝到靚位！

婚都求埋, 不過屋企人問題GG 左

有一邊唔比

但咁樣同你形容佢唔SWEET又好似好矛盾咁
定本身份人係唔太表達自己果D

真，很重要

唔係, 只係錢問題

誤會左喇, 我講緊我ex 唔係現任
ex sweet
現任 奇奇怪怪

唔好意思
請問可唔可以用不推文回覆
唔好推個post上熱門
比其他人睇到更重要既資訊
唔該晒

36

由on shit 轉office 係難d

你識D野

係WO睇錯左SOR
但現任咁樣咪好大反差

我都覺得係
不過講真都係講性格多

對唔住月仔

男人永遠都係長不大的小朋友

都有一齊嘅過程
佢溝你?

CLS

係未水瓶座

轉咗就唔好返轉頭

咁又好似有比較

ex

唔中意唔會一齊既

可能了解下佢對錢既價值觀都緊要

係LO其實見面有都好
傾電話會唔會感覺好D

咩心態

酒肉朋友生活日常好多

我唔想架
我對人類既好奇心細過食物，除非set alarm，唔係真係好少記得要關心人

你前日無關心我

唔係應該愈熟愈多計傾咩

溝左

真，女人有時就算明知呃都會開心

我跟你學野

你前日做咩？？黎M？？

唔講以為係巴D說話

即係改個食物名你先關心啦

Kenji -> 揼 -> kenji

你既標準唔同

我無野喎

男人係鍾意講玩
體育娛樂
但政治野例外

不可食用，不了

追尾系列

唯有EMOJI力量

bb係我錯，唔好嬲
記得飲多啲熱水

嗯